侵最新twitter!

Just had a long and very good conversation with President Xi Jinping of China. We talked about many subjects, with a heavy emphasis on Trade. Those discussions are moving along nicely with meetings being scheduled at the G-20 in Argentina. Also had good discussion on North Korea!

牛三

轉頭又撚狗

終於支爆

雜狗睇來應該跪低

習帝應該讓哂步啦

夠升到月尾會面

將劉雞隻鑊推比習

雜總撐唔住喇？

最後走貨機會

牛3喇我d蟹貨有救喇

強國版本

gogogo

又係股市撳錢

正啊喂 即係侵侵見完又出招

無講過野
不過都夠股市gogogo

佢twitter講野唔好當真

呢個只係成盤棋既其一步

你睇返佢之呢一年黎既往績

後續應該有啲爆野

習總又撚狗

一個領導人，係佢官方Twitter 講既野唔可以當真😨😨😨😨😨😨😨😨😨😨😨😨

貿易戰打完了
淡淡又要交租

你啱啱放監？
不嬲都係twitter狂人

又有野玩侵侵

應約
又贏

你要真心咪真心囉

你有冇睇開trump twitter 再對比翻佢同期做既野先？

私了啦
其實中國都係要面姐
之前冇理由要外交部主動認低威

聽日爆升！多謝侵侵

俾機會大家走貨咋
拿拿林食埋個反彈

唔知deal左啲咩喪權辱國條款呢

unfriend咗

中國果段講到係人地跪低咁
仲不斷強調

自己睇往積

反彈起碼27,000啦

次次都話傾得好好
轉頭又即刻發聲明加收中國唔知幾多千億美元關稅
中國介入選舉搞9侵侵唔想佢選到
侵侵點會同佢地客氣

姐係支爆唔到 ？

呢個生意佬見蚛蝈成日玩彈弓手
自己都彈埋一份

一時又話要斬金仔首
人地肯收錢做狗就話好朋友

同大坂冬之陣一樣

打到你就死，再迫你傾自廢武功，之後再打過

出口術
俾佢贏到轉頭就同你台海軍演
會面?會條撚就有份

習近平表示很高興再次與特朗普通電話。中方已就中美關係多次闡明原則立場

(即係冇新野 )

希望雙方按照他與特朗普達成的重要共識，促進中美關係健康穩定發展。

(呢句說話唔尋常,乜雙方,暗示黨內有人唔聽佢講 )

他表示重視與特朗普的良好關係，願與他在出席阿根廷二十國集團領導人峰會期間再次會晤，就中美關係及其他重大問題深入交換意見。

(即係唔會有協議 )

習近平表示，兩人對中美關係健康穩定發展、擴大中美經貿合作都有良好的願望，中美要努力把這種願望變為現實。

即係發下夢先la

外交辭令：充份交換意見=嘈得好勁

covfefe

咁講似傾唔掂數喎

中國段聲明等如無講過野

係習總主動亮劍係g20約侵侵出黎隻揪

想知美國當地對侵侵嘅民調係點
會唔會比選上一屆仲高？

理得佢咁多 總之呢篇野夠個市搵藉口gogogo就夠喇

龍一

支那人有幾個會(+有機會)去搵英文source求證
好似馮智政話齋, 用英文發表港獨亡議題既文章支共係唔會點理
支共係咁打壓廣東話同其他境外中文傳媒既意圖不言而喻

支那版篇新聞稿講到斯斯縮縮咁, 如果段對話係呀侵同雜種既一次私下交流, 得咗雜種會唔攞彩燒炮仗 衰咗唔通又同班奴才如實咁講咩

雜總唔好贏得太過火啦

投降吧

連登真係好撚多小學雞
玩緊政治呀 大哥

雜總一定係約齊G18開侵侵拖
鴻門宴啊

可能又話唔見最尾 都開哂波同日本墨西哥加拿大簽哂新貿易條約

G20 隻揪隻？

strong hold

撚完上天又落地獄

含曬

侵侵麻痺敵人好有手段,完全包圍敵人咁,佢地只能死戰.但如果同佢地講有機會講和嫁,咁敵人就會分散精力去做談判,怠誤戰備.

最緊要大大D錢不被凍結

佢做d野都唔好當真

11月6之前都會話中國就範喇，唔係點同選民交功課先？

正解

侵侵次次講大家關係好
結果永遠都係得一樣

侵侵真係好鍾意用twitter

終於打完喇!